遇襲紋身漢闖校求救

2018年05月21日

遇襲紋身漢闖校求救

■受傷男子身中至少三刀被送院。

【本報訊】一名紋身漢昨早在大角嘴街頭遇伏擊，頭頸身中刀受創，負傷逃命200多米闖進一間學校求救，剛巧該校被醫療輔助隊借用場地進行活動，隊員立即替傷者急救，再召救護車將他送院，事主經治理後情況穩定。警方列傷人案，正追查兇徒下落及調查犯案動機。

巧遇醫療輔助隊練習

現場位於大角嘴詩歌舞街一間學校，周日原僅校工在場，不過剛巧醫療輔助隊昨早借用場地進行急救練習，多名隊員在校內訓練。遇襲受傷男子姓卓，37歲，上身有紋身。

據悉昨早9時許，卓在醫局街137號深水埗公立醫局美沙酮診所外遭一名男子持刀伏擊，他頭頸身至少中3刀，負傷且戰且退，走至200多米外的校門，當時學校並無上鎖，卓推門而進高聲呼救，在場醫療輔助隊員見狀，立即為他包紮止血及報警。

救護車接報趕至，將傷者送往伊利沙伯醫院，經治理後情況穩定。警方到場封鎖學校，沿途步至美沙酮診所外街頭搜證，現場遺下一條血路。警方正調查施襲者動機，翻看附近大廈閉路電視追緝兇徒，案件列作傷人。

■記者文兆麟

上一則
私家車旺角鏟路四傷

下一則
泛民建制防𠝹票 李鳳琼 植潔鈴與陳真真劃清界線

大難不死系列
探病時間再來

撞啱急救班

遇襲受傷男子姓卓，37歲，上身有紋身。
你話佢戴粗金鏈 有吸煙習慣都得架啦 係都要寫到咁令人有聯想既

佢都算大命

仲要好好運
班人係識急救